
\documentclass[a4paper,12pt, twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева




\input{../latex/preams/pream}
\input{../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../latex/preams/page_style/default}
\input{../latex/preams/aliases}
\input{../latex/preams/commands}







\usepackage{lipsum}

\title{Автоматизация проектирования ЖРД}
\author{Сергеев Алексей }
\date{03 сентября 2018г.}

\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

\maketitle

\subsubsection{План}
\begin{enumerate}
	\item История.
	\item Office.
	\item Inventor и Compas.
	\item Ansys и MatLab.
\end{enumerate}

\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|X|}
	\hline
	CAD& Проектирование деталей, сборок деталей и механизмов, специальное проектирование (пресс-формы, формы для литья и т.п.), генерация чертежей, расчет инженерных параметров и их оптимизация.  \\\hline
	CAE& Анализ кинематики изделия, анализ динамики изделия, расчет статических параметров, имитация работы электронных цепей. \\\hline
	CAPP &  Система технологической подготовки производства: база данных тех. планов предприятия, поиск технологических планов подобных изделий и корректировка этих планов под нужды конкретного изделия, автоматическое распознавание в геометрической модели детали типовых конструкторско-технологических элементов и ассоциирование с ними типовых тех. процессов.     \\\hline
	CAM & Предназначены для создания программ обработки деталей на станках ЧПУ, создание программ управления роботизированными сборочными линиями.            \\\hline
	PDM & Интегрируют в себе доступ к самым разноплановым данным необходимыми для работы с изделием на всех этапах его жизненного цикла. Улучшает взаимодействие, управление, уменьшает документооборот.                        \\\hline
	
	PLM & Объединение в одну программную среду всех вышеперечисленных систем \\\hline
\end{tabularx}






















\end{document}


